「香港銀行」我係一名小員工，呼籲同事自發罷工

相信香港仲有希望，相信企業仲有責任，
相信國際仲有公義，更相信連登的力量。

以無比憤慨、悲痛寫出以下罷工呼籲，
希望各行各業，齊心響應。

—————————————————————

各位同事，

香港法治，治安過去一個月嚴重破壞，
昨日（7月21日），元朗更發生恐怖襲擊，
超過四十平民百姓受襲。
今日，元朗屯門天水圍以至全港人心惶惶，
現在員工生命受威脅，精神受壓時，
無法專心工作，有重大困難為客戶提供專業服務。

香港的核心價值受到前所未有的存亡威脅，
匯豐銀行作為本地及全球最大銀行之一，
本地最大僱主之一，香港作為集團最大盈利內源。
匯豐銀行最應該負起社會責任、道德責任，
為客戶、巿民、員工發聲，向政府表達巿民、客戶、員工的憂慮！

現在部份工會已經呼籲員工注意安全，有需要時罷工；
另有商鋪、其他銀行亦已經因安全原因停止服務。

作為巿民，最大要求是家人安全，
作為員工，最大要求是工作安全，
作為客戶，我會明白體諒銀行停止服務。

我現呼籲所有香港（本地及在外）匯豐銀行的同事，即日起以個人身分參加罷工！
直至匯豐銀行管理層為社會向政府施壓及反映巿民訴求！

亦借此呼籲香港各界及國際社會繼續關注香港民主自由人權受損，促請香港政府立即回應五大訴求，盡快回復正常秩序。

PUSH

推

一有黑社會斬人消息，元朗已經自發罷工

Hong Kong Bank - Raymond Cheng 好親中架

啲黑警咪就係身先士卒甘罷工 扮睇唔到聽唔到

佢地都有叫我地早D收工...

Push

希望有各行各業的香港人響應，
不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡

支持 前輩加油

匯豐銀行有更大道德同社會責任向政府建制施壓，
為香港發聲！

你都係老屎忽。張証舊到發黃

你張舊版卡，做咗好耐

有無其他同事貼 ID ? 其他同業？其他各行各業？

屌你丫，不篤灰呀！